石蔭冇啦啦有陣大雨

石蔭冇啦啦好似打風咁，正話好地地，轉頭就橫風橫雨

大圍都係

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

要小學雞到咩程度既人先會開呢d post.....

我住石蔭見到呢個post都覺得唔好意思

唔好話唔信，我覺得真係有冤情

要幾咁自卑先會覺得開呢d post 係小學雞

落雨都好講
落雪先開post話我知

新蒲崗都係

土瓜灣
一轉個頭就落到狗屎咁

當雪更加要講，只不過呢排嘅事令人有好多聯想

落

啱啱喺尖沙咀
突然由0到100
呢場雨係有D奇怪
仲要全港性

柴灣而家都係，幾分鐘前食完飯一出商場突然倒水咁倒落黎

真係0到100好突然

紅磡都係
真係勁大雨
未試過九點見到個天白晒